中国香港警察有需要时 那些支持他们的蓝丝带要好好帮忙!

支持警察的蓝丝带们,

我听到有不少阿sir在这三个月不断加班

身体上很有需要,
你们真是支持的警察的,应该身体力行支持!

女的,出来慰劳一下阿sir们!

男的
你们就叫自己的老婆和女儿出来慰劳一下阿sir们!

知道吗?

不要只会嘴上说说,爱国爱港支持警察可不是这么肤浅的!

同意

貼街

把老婆和女兒獻給長官們操，是愛國市民的榮幸

愛國市民：
我的女兒給長官們操過後，人長得漂亮了，聰明了，讀書成績也好了，現在每一科都是一百分
我的老婆給長官們操過後，便秘情況解決了，經期再來了，本來沒水的現在變成了噴泉

男既都得 上個禮拜去完
利申:0仔

咁男嘅藍絲咪唔洗付出?
男人都可以幫啊sir含撚奶屎眼架嘛